[吟詩] 輕輕的我走了 正如我輕輕的來

好